好掛住你

食完飯之後行過對面河，望上天發覺一粒星星都無，可能因為今日落雨啦，都係見到有雲，但係其實我仲記得之前有星星嘅日子係點。
望向天，我望住星星，星星亦都望住我，其實大家都唔會太記得大家點樣樣，但當刻開心就好。
作咗首詩，記念呢一刻，其實無咩特別，或者首詩其實都唔會有咩特別
但係我想多謝你。

繁星盡照緩流河
幸訪龍門泛淺波
今夕緣慳茶飯盡
柔思昨夜兩梨窩

Ok pm

洗唔洗秒入

pmed

點解咁掛住佢

我一直等緊你

你唔係佢

佢主動問我使唔使幫手，我話唔使，搞掂臨走嘅時候我同佢講唔該，佢竟然同我講拜拜。

等我下課？

等你睡覺

我都掛住你但係...
我地重新開始好無
其實我都唔知點做

你唔好扮佢...

動物園都好多猩猩

只係我地之間太多問題
我覺得我地係解決唔到

我同佢唔係男女朋友關係

得啦叻啦 知你有讀書啦
咪撚喺度扮感性啦懶有文化咁

其實唔係環境印象深刻
係身邊嘅人曾經太溫柔